機場保安主任係後樓梯食煙比我影低左

話說我係機場收工都會行後樓梯落地下搭車 有一日就見到呢兩個機場保安係黎樓梯食煙 咁我見到咪同佢地講 呢到唔食得煙架喎 點知佢回返我一句 關你撚事咩 咁我個時趕撚住追車就廢事同佢地嘈
咁前幾日返工又撞撚到佢地係後樓梯食煙 我心諗上次咁撚串呀喇 今次我唔趕時間呀 就影低左佢兩條撚樣 諗住推上報 send比蘋果同埋佢地間公司 點知兩邊都唔理我 咁我個心又唔忿氣 食煙食到你咁爽 仲要咁串 所以我而家就po上黎連登 等大家搞大佢

send去控煙辦投訴，位位$1500

閲

OK 網絡公審

不過NO SMOKING個牌係正後面又幾好笑

番工食支煙又唔比...好心啦香港人連自己人都神憎鬼厭

啱啦 做個石Q都咁撚串
搞到佢畀人炒就正啦

ok 網絡公審

咁講就唔岩喇

樓主好波
煙剷必須死

香港人真係好大壓力 放工見人食下煙都要搞9人
大佬大家都係搵食 返工蛇下王 煙癮起唔通行到老遠食咩
利申 一支煙都未食過 只係覺得人不犯我我不犯人 唔影響其他人食支煙真係無大問題

打多幾次1823控煙辦啦
真係會做野

我想講機場可以係室外食 同埋有吸煙房

今次撐網絡公審
死煙剷咁撚串呀拿

樓主個構圖影埋個no smoking牌就perfect

電子煙？

睇個樣已經知兩個狗西

d煙民真係好L惡, 有吸煙區唔去, 係要去埋D死位食, 食完陣味幾日都唔L散

同埋我想講 後樓梯地下好撚多煙頭 究竟機管局有冇做野 定係隻眼開隻眼閉？

仲有後樓梯落多兩層已經係室外有得食煙 佢煙癮大到咁撚樣 抵比人插啦

推一推

你都幾撚多事

投訴send email 去哩度

am_os@avseco.com.hk

行出街/放工先食又唔得...好心啦香港人連自己人都神憎鬼厭
奉旨返工比你班仆街放15分鐘煙break
其他人就做到仆街呀屌你老母

有冇諗過我日日搭車之前都要食二手煙係幾撚慘

咁人地樓主提吓人唔食得煙，洗唔洗講關你撚事咁串？

個個都喺禁煙區食，咁整禁煙區嚟做咩

關你撚事咩

就係呢啲仆街係樓梯，廁所食煙，搞到逼住食二手煙

你吸開二手煙？

樓主好波

好明顯佢係吸開一手煙果d黎

Call控煙辦啦，呢啲洗鬼俾面佢

tobaccocontrol@dh.gov.hk

執事先生:

本人投訴以下地點有多人吸煙，公然違反《吸煙(公眾衛生)條例》。

地點：
時間：

請貴辦公室跟進以上投訴並以電郵回覆跟進情況。謝謝！

投訴人
X先生

煙剷死全家就肯定咖嘞

呢條4眼肥仔好撚串， 不過估唔到已經3柴

你應該send比機管局

由20蚊包煙稅加到55蚊包
d死煙鏟交既煙多過你仲要入後樓梯食

好簡單，樓主上網搵吓
有教學

稅

Yes

最好寫明係邊條樓梯
捉唔到就再send

如果佢當時冇咁串 我覺得情有可原

樓主好波，煙鏟死全家

好波呀 等照肺啦咁撚串

yes 講句sorry咪算

其實煙民要有啲煙德囉，唔好係禁煙區食係基本，你痾屎痾尿都係廁所痾啦

所以仆街死啦柒頭保安主任

仲要食iqos 捉鳩埋佢買私煙啦

影唔到佢食煙，有撚用咩

斷曬正
手揸埋枝煙槍

投訴佢地就啱啦
對住龍蝦同馬逢國就死狗咁既樣畀特權人地

咩叫影響唔到人 佢係後樓梯吸煙要其他人食二手煙咪影響到人囉

話時話人地叫機埸控制中心班自己友
睇返南面cctv就可以放大樓主個樣分享返出尼

推

Iqos wor 買私煙

CCTV可以隨便開返黎睇?
再拉多件

企撚開喇死煙鏟

發覺仆街煙鏟應該都係唔識字

唔明禁止吸煙咩意思

尼你老母

post囉屌
正常有眼耳口鼻又冇咩值得恥笑
一陣個post兩頁都唔知有冇

淨係影樣，影唔到佢個食煙樣，好難造鳩佢

唔係唔比你食
不過第一，室內唔食得煙呢啲野阿婆都知
啲保安仲要係自己地頭食
第二，食完啲煙頭又周圍掉
最後又要清潔工人幫你執，已經影響到人啦
第三，佢地仲要咁串話關你撚事，唔放佢上網都唔係人啦

勁呀樓主！

將就下啦

收爹啦青衣仔

一係就釘死佢，依家咁樣，擺佢個樣出黎，又斷佢唔正，佢地又識得你個樣，對你有d不利

搞到佢辭職

其實佢地都唔係第一次架啦 真係忍無可忍先至影佢地 成條樓梯都係煙味 好心同佢講仲要俾佢屌 保安姐洗唔洗咁串

後面係咪寫住罰$5000

如果叻，有學識，有禮貌，就唔撚使做保安啦

Controlrm同機場保安2間公司嚟，唔係自己友嚟。控制中心個自己友係機管局

同AA講啦

依家咪就係啲煙味影響到人囉

機場保安內部本身都好嚴謹
工作期間唔比玩電話，被周到仲要比個supervisor查下部機上一個app係乜嘢 （以前睇舊登post先知）
相中人違反咗AA嘅規則+本身政府立咗法唔可以室內食

繼續推啦

利申：好撚憎食二手煙

你話你係旅客，同aa投訴，aa一定做野

push

好撚不安，D 保安係咪搞革命港獨

報aa囉

機場保安成撚日當正自己警察 上嚟6樓消費串過馬撚 屌你老母

Pish 俾樓主睇

呢度好多機場工友

張相都影唔到佢地食煙，又無點著
2個企係度拎著枝無開既電子煙傾計唔得呀？

On9仔，要影就影好d啦
你sd去人地公司/控煙辦都心諗你做乜鳩

原本機場停車場車位無曬，旅客打嚟屌一句，aa都要Controlrm點都嘔個車位出嚟比客。你估下你話你係旅客，投訴呢2條蛋散後樓梯打邊爐仲要屌返你轉頭個下場會係點

email ，用殘體字投訴，會唔會秒速跟進

No Smoking個牌

蛇下王攤抖下唔係問題，但唔好喺禁煙區食嘛
利申：煙民

早兩日好似有個教人999罰1500既教學

十卜
如果佢地唔係咁撚臭串 樓主都唔會玩大佢

pish

同AA機管局投拆啦! avseco好驚aa
寫埋封英文信投拆埋兩邊

因為會累到公司扣分 所以個個都驚佢

有冇諗過我一路行一路影呀 係咪要企係到叫佢點著先影呀

咁你影相佢見到有無屌柒你？

下次即call 控煙辨啦

Pish

係咪唔知咩叫合理推斷？

下下都要當場捉到，咁唔洗律師啦？

平時d人打去iac 咪又係機保聽，睇鏡個班咪又係機保，咩2間公司，你去過末？

點樣唔關事啊？咁例明個牌仲有乜用？對其他守規矩既人公平咩？身穿制服就應該尊重下自己同其他人，一啲職業操守都冇 有理由懷疑平時工作側側膊，嚴重對公眾安全做成影響

推撚爆佢

合理推斷就入罪？咁唔洗搵證據啦

我係到做嫁大佬

我合理推斷你傻撚左呀

你咪慢慢推斷囉 睇下人地理唔理你

後面寫撚住NO SMOKING果下正

機管局投訴form

咁另一間姐係咩公司

呢間機場保安請支那人？
有同事試過撞到正有個女保安去完廁所唔沖廁，攪到廁所好撚污糟
而家俾人見到禁煙區食煙仲要兇人，on99

推post. 利申最憎吸二打煙

iac 係好撚多唔同公司既人係入面做 好似係

Yes, 但係所有保安嘅嘢都係av狗入iac到做返, 我唔明佢講咩另一間公司

奸奸

垃圾公司乜都請，好撚多新移民同低學歷垃圾做

識講野就請

見到呢啲post都有500幾個正評

大部份留言都係話有法要用盡 有人做錯野就要釘死佢

周到兩件低級實Q仔喺後樓梯蛇王食下煙仔 好似破獲驚天大劫案咁款

Tbh 如果你有兩個錢真係要盡早移民早走早着

十幾20年後比呢班人上晒位渣旗 香港一定越搞越衰

推到見報

食煙死全家

遮住張禁區證都冇用啦

IAC睇鏡唔係AV人
亦都唔會無聊到放大樓主個樣
放心

人不犯我？屌你老母d煙味唔撚臭？

後面明明寫住5000$

睇鏡係iac av人呀
(好似係)

控煙辦啲巡查時間真係捉到都蚊瞓

你有錢就拎去賭叫雞
搞到要食二手飯瞓公園，移乜春民咩

希望佢地撞車

send埋比佢地公司高層

我一日推一次

依家好左啲 之前停機坪啲洗手間好撚多人食煙
成個廁所煙霧瀰漫 入一入去好似吸緊煙咁
已經唔撚係吸二手煙 真係好似吸煙咁
出番黎成身煙味 個口都feel撚到
真係正仆街

AA都唔撚做野

成個機場最撚多垃圾嘅公司

支持樓主。喺密閉通道食煙真係好自私，成條路都臭晒

柄埋食支煙都要俾人屌，又唔係做火車頭
你咪咁撚多事啦

G持

啱啊
去晒全香港啲酒吧影食煙相吖笨
啲龜嚟到都係無煙無兜就放人，有煙味都唔會死拗
新官上任三把火咪哩啲

私怨撚

推到有其他料一齊爆 煙剷仲要咁撚串丫拿

撚係電子煙

樓主又要借刀，有問題咪報控煙辦囉，又要網絡公審又要報蘋果，食支煙都好似殺你全家咁，投訴完咪算囉，又要影人相，正小學雞。係連登仔想睇人仆街先瘋狂正評，平時比佢地見到咁嘅情況一定聲都唔敢出

除左恭喜都唔知可以講啲咩

你放上來炒硬

捉兩位大佬提早退休

我冇食過二手飯 或者要喺公園過夜
行山露營燒嘢食就成日會
你不如試吓搵一段嘢係我話自己做你所講嘅呢兩樣野
又睇吓搵唔搵到

高質回覆

咁串柒柒，唔好攪大佢

食煙點樣唔影響到人 ？
煙剷就算唔係吸緊煙，身上都有陣好臭既除

有曬圖，後面仲要有張禁煙🚭$1500告示，
打比控煙辦實告得入。

你隻賭狗雞蟲，扮乜春呀

其實可大可小

隨時成個機場燒埋

咩叫食支煙都唔得
而家又唔係唔俾你食
人地都寫撚到明係禁煙區都照食先係問題
如果周圍都食得，咁同啲大陸狗周街痾屎痾尿有乜分別 有廁所都唔撚識去
咁個禁煙區同吸煙區起黎托柒
抵你地食到生cancer啦

柒少陣啦你老母
扮乜撚野老鬼

有法就跟 不嬲係香港價值
你岩岩呢幾年先出世唔知？

搞大佢
最曾煙產
我唔信其他公司職員唔係到食

d 煙鏟係句留言到加句利申冇食煙 扮唔係煙民
幫同類講說話

所以我話你on9仔 坐住個腦做人真係冇錯

我係話嗰條友仔仲未衰到貼地 可以在衰啲吖

唔係話我試過有咁嘅情況吖

掹大隻眼睇清楚啲啦 福爾摩斯

關你撚事咩 on9

agger

斷人衣食有如殺人父母
關你撚事咩
要投訴咪自己去做飽佢囉
放上黎做咩？
樓主咁能仆街 都唔方係好人

屌你老母，你返工會係非厠所地方柯屎架？

🤔

後面塊野 每位$5000

屌你老母臭西食到條後樓梯臭哂
d死煙鏟真係好撚自私
你自己違規仲惡過人
睇你條撚樣都係自私怪黎

如果嗰兩條友第一次好聲好氣
樓主都唔會玩咁盡啦

呢到係咪3樓？3樓又係好撚臭

其實你知唔知自己做緊咩
平時如果悶無野做就拎本書出黎讀啦
搞埋咁多無聊野

呢個post證明煙鏟都係仆街仔 係時候發起全港捉人食煙活動，特別係返緊工果啲，無埋份工就啱晒 一般人係嚴麻煩唔撚理你地班仆街，不過對付仆街仔麻煩啲都要，開工食煙小心，見一個報一個

條死煙鏟：唔好意思，煙癮起。無下次
唔通樓主仲搞鳩佢咩

sd去東方啊嘛

紀律部隊

食屎啦 垃圾食煙狗 我屌你老母呀

你唔去食得煙嘅地方食？ 好心啦 影響人哋 你呢啲低能仔搞到自己人都神憎鬼厭

咁多人屌樓主 一班死煙剷

Sd比機場保安公司啦

你係咪弱智㗎？點解要加稅阿？

買架車交成倍幾稅 塞車係咪可以駛上行人路叫賤民避開？

啱呀 人不犯我 我不犯人 問題係個兩條友影響到樓主 咁咪犯咗人囉 你覺得一兩枝煙無問題 但係唔代表其他人都係咁 更何況後面寫明 No smoking 佢地都仲食 咁點解錯既唔係佢地？仲有就係依家擺明就係逼班煙剷戒煙 你要食既 行去第二邊食 理得你係咪煙癮起 就係咁簡單

唔覺樓主有問題喎
你知唔知佢地捉人食煙 有獎金？
姐係佢地食蕉就食得 其他人就唔得？
咁其他人做野唔大壓力既
又玩雙重標準
可惜樓主 捉人食煙 無獎金

影響到人嘅違規
斷正仲咁撚串
樓主有咩錯
煙剷係特別智障

抬

想知邊度 好彩唔近我果頭

呢兩條友聽日唔駛返工啦

屌你老母死傻尻，
戈兩個保安狗死有餘辜
放上黎已經便宜左佢地

想知如果個兩條實蕉咁應樓主，樓主會點

send 比 aa 嘛

犯過樓主喎

點告得入呀
又冇煙又唔係食緊
如果咁都入到佢哋兩個咁以後袋住把刀起身都俾人當殺過人啦

j 到睇唔到隻手囉緊咩？

攞住你當佢食咗？

咁我拎住把刀咪好大鑊

可以send去警察牌照部
辦公時間擅離職守

留名

Technically they weren’t smoking lol.

人地食支煙仔姐

唔洗公審人瓜

其實好正常 樓主係小學雞定死港女

食煙唔係問題 但係唔好係寫明不準吸煙既地方食咁仆街

港女最憎煙剷

休息時間邊個知 一句輪休收你皮

樓主，你直接email 去機場安全john.chan@hkairport.com到，話啲煙剷室內食煙會有機會火燭

80隻死煙產負評

係呀
藏有攻擊性武器
告得入架傻西

法律都唔撚識學人舉例子
煙剷食得多煙腦退化

你可以落去樓下食
巴士站果邊直情2個煲煙區
點解人地可以行去果到食

你要係樓梯食？
行過樓梯既旅客同其他工作人員奉旨食你地d二手煙攪到生肺癌？

屌你老母啦

抵佢哋死啦，行多兩步去吸煙區食都懶
AVSECO成日串柒柒，著住套制服以為自己係機場特警

煙剷正仆街

條雞蟲係咪智障 笑撚到

但人地果隻係iqos

電子煙無火

咁法律又點解釋

法律未有將電子煙同普通煙分開
咁就一視同仁架啦
你可以爭取電子煙合法化
而唔係係未合法既情況下
係禁煙區食煙

樓主真係弱智仔，食支煙都唔撚得on99,擺上網一定岩撚哂咩

根據條友既 logic
樓主話俾煙剷知唔食得煙就犯左佢
但 d死煙剷逼樓主吸二手煙就冇犯人

其實人地都識做

只係食電子煙

比第個 噴撚到個alarm 都響埋

咁就仆到應一應

無人理樓豬果下柒

有成千個正評

唔止1500, 即刻炒㗎啦

機管局啦

做得好

後樓梯d煙味好難散

有時經常要行就知勁臭

知法犯法罪加一等啦

為自己方便, 壓力大, 諗住唔影響其他人, 都係以自己為中心既藉口

呢個年代仲食煙一係阿叔 一係on9

死煙鏟死落去有煙灰缸嘅地方食唔得嘅？嚴禁吸煙個牌你睇唔到咩on9仔

最撚憎 d 人開工時間去食煙，
屌佢老母一日四轉每次十五分鐘，
每日老撚奉行開成個鐘

你估條後樓梯無人行嘅咩，行嘅人個個都食煙嘅咩，個個都鍾意食你啲二手煙咩乜撚嘢叫做人不犯我我不犯人啊

屌你老母d戇鳩死煙鏟
你自己慢性自殺要死咪死撚埋一二邊囉
係都要搞著人既逼人食你d二手煙
呢d唔叫仆街唔叫自私？
仲要大條道理係條密閉既後樓梯食煙
比人周到仲屌返人轉頭？
收尾幾年生cancer插住條喉過睇你班撚樣係咪咁撚牙刷

犯法仲要串柒柒比人公審其實有咩問題，我見到都會好似樓主咁做，煙剷咁驚就唔好再喺禁煙區食喇

係囉，食煙就老馮比普通人多啲休息時間，請人果時真係要問清楚食唔食煙

no smoking 啊屌你老母係咪唔識字

死煙鏟 全家不得好死

仲要講到唔撚比佢地食就好唔人道，
屌佢老母你咪拎自己 d 食飯時間食囉

食煙食到你short 撚左
等死全家啦死煙鏟

唔係唔俾你食
你周圍食就唔得

正如我地唔係唔俾隻狗疴屎
但係唔可以周街疴咁解

返工奉旨食煙

係街係巴士站又食？

我屌你老母

曬撚氣啦AA
由T2條廊行去巴士站
十幾個牌寫住不準吸煙
由朝到黑都十幾人打邊爐
成個巴士站都係禁煙區
但大把人食無人理
我影哂相去1823
覆話機場只係機管局可以執波
可惜機管局係完全 唔理

冇理由方向報會唔理喎，以前都有報過佢地蛇王

兩個三柴

執法

做得好呀

機場保安
佢地都有句金句
唔識佢地就嚇死
識左就笑死
根本就流撚到

你做保安負責邊個部門

唔係即場 call 人捉到正
最多被屌兩句 end

左面果個係BSS成日見到🤣

之前聽人講 呢d 可以升到既 大多都係前紀律部隊成員 唔知真定假

咁串

大把退休警察係入面做緊
不論高中低層
都係hea緊
一份長糧再加多份糧

蘋果日報唔報,仲有東方日報
東方日報最撚鍾意報呢啲網民熱話
大家推唔撚到上蘋果都要推上東方!

仲有,OP報咗控煙辦未?有晒相做證據你唔係唔撚報呀?

點解要玩死人

send 俾avseco都炒硬啦，洗乜出post呀

搵公民黨譚文豪得唔得

咪影左

Send 俾1823

著制服叫佢吸煙房

鴨屎佬捉到人會有獎金分
唔知我地捉到佢地把柄有無錢分呢

只要見到報 AA 就會理

call控煙辦啦，擺上黎冇撚用

係唔係可以報埋海關

好撚仆街...

樓主唔好咁啦 雖然食煙都係唔岩架喇

煙鏟去指定吸煙區食我理得你食到生肺癌，喺非吸煙區食就正仆街

比人放鬆下啦

呢單我支持網絡公審，身為保安公然犯法 ，冇得拗

室內食煙想上報
我想問係憑乜撚野

想輕鬆呼吸新鮮空氣嘅人又點計？

推post 先
支持樓主搞大佢

政府快啲加到五百蚊包，再禁左電子煙

如果事主換做國泰職員可能已經上咗某報

一定上

5000啊 屌你、有冇認真睇圖嘎。

係連登小朋友先覺得食煙好撚大件事姐

支持煮死佢地

報埋消防

教唆人不誠實使用電腦 一樣大罪

Nsc？

死煙產

機場保安狗 最低賤職業之一

推到比人炒

因為公司西？所以員工對人都特別西？

捉尻佢啦
有冇報左1823既講聲呀
冇就我報啦！

社會最低層應該死，唔明點解尋日深水埗啊婆單野會搞咁大

推到佢仆街

食煙唔影響其他人？

鬼叫佢地講關你撚事咩

人地都係後樓梯食啦，你行過要幾多時間，你打一次飛機分分鐘傷過吸一次二手煙

logic fail

做乜9，人地返工時間好長，食煙提下神好正常，包容下啦

pk 煙鏟

所以唔好話香港人無人情味

機場每個廁所，無論大小，都係有煙味的
樓主報控煙辦唔該報埋廁所

香港有乜理由有煙彈賣？

呢兩條一係禁區行出黎，比海關截到個身有未完稅貨品，可能係有組織咁用職權走私，監都有得坐

3樓男廁!!!!

打飛機係我個人選擇
但吸你二手煙唔係

我仲以為佢會問報唔報控堂辦呀個個係老細報唔報串好
屌你佢想上報

控煙*

係正個no smoking牌度食係咪智障
比人發現仲要串柒柒 錯上加錯
咁都有人defend 佢地

樓主好on9
張相又影唔到食煙
好小學雞

我記得以前係2樓地窂做個陣成日有控煙辦去男廁捉架喎
1823居然覆控煙辦執唔到法？

鬼叫AA 係最大
差佬都要比面佢地
你話 佢地大唔大既官威啦

做得好
頂你樓梯有時好鬼大陣煙味
有次見到3個office人響抵港逃生樓梯嗰度食煙
痴線行多十步都到街外啦

食煙撚9成9返工都係A字膊

投訴左俾AA未?
話晒都機場城管

你吞晒D煙落肚唔好噴出黎
你咪食飽佢囉

煙鏟仆街死

唔係下下做正義既事就一定啱架 你咁樣點做人呀？

分分鐘AA俾人撚返轉頭

煙鏟抵撚死

建議入貨站影

係個到食煙已經唔啱，仲要咁撚串

果條露天走廊咩公司既人係果度食，
連aa我都見過

機場保安狗，成班當撚晒自己紀律部隊咁

唔係on緊duty 既凸警都見過

記者朋友

咁又點？唔明有咩咁高興

食煙咋

你以為後樓梯扑野咩 連仔真係勁弱智

我懷疑支持樓主要推上報果班有一半都係未做過野
以為食煙就一定係唔啱
大佬出嚟做野小至普通文員仔 大至專業人士都食煙架啦 大把人邊有時間蛇去合法地方食
下下報串你唔駛撈啦
我自己唔食煙 但對煙味完全唔反感 班火車頭邊行邊食成堆煙chur堆嚟就話惡頂啫 普普通通後樓梯有煙味都好屌

後樓梯就算鳩數啦

連登狗小見多怪第一次見大蛇屙尿

反應係咁敏感嫁啦

搵五姑娘都係幾秒就射啦

連登仔

煙剷抵死

有No smoking就唔食得 不如你出街捉曬所有亂過馬路班人 佢地夠犯法阻到交通安全啦
大家都要返工 搵食有幾辛苦大家都知
香港人好中意一有小小事唔啱自己心水就當法例係皇牌嚟投訴 無錯係你自由 不過成熟小小嘅成年人都唔會咁做
聞一兩啖煙味就想搞死人 對比起煙剷咪仲仆街

上黎連登都係無用，經1823去搵控煙，1823開左file一定要做野

因航制服可以搵東方，有效過1823
試埋機管局

樓主係咪個啲認為啱既就會做既個啲人

班煙鏟全部死撚晒就天下太平

你自己想死就快撚啲去 冇人阻你

你期望成熟小小既成年人唔會投訴攪死人
樓主期望成熟小小既人去返吸煙區吸煙

佢有錯咩

對氣管差嘅人黎講喺封閉地方聞煙味係非常辛苦

上面就有三條傻鳩話樓主小見多怪，阻住哂
話唔定係班保安狗想入黎洗風向
無撚用架你班垃圾鴨屎狗，叫定你個兩條傻西三柴執定包袱啦
三柴 得啖笑

雖然我唔食煙，唔鐘意煙味，但係都覺得樓主on99, 屌都廢事

你啲冚家鏟歪理
你過馬路影響唔到我
我話撚知你俾車車死
家陣你係後樓梯食煙
焗住陣味已經難頂
樓主叫佢唔好食
仲要串柒柒
唔搞鳩佢都對唔住自己啦下話
犯法仲咁撚惡

樓主十足十政棍私怨撚 香港無得救

前面好多留言放錯重點
唔係蛇王起煙得唔得嘅問題
係衰臭串

順便推一推，樓主好波

食支煙啫
樓豬係咪無出過黎做野？周圍都係咁嫁啦
吊頸都比人抖下氣啦
利申唔食

唔撚岩聽就話係保安狗

不如屈埋係當事人啦

有咩所謂

真係戇撚鳩

成班都弱智仔

毒撚比人串親咪擺人上網囉 真係好肉酸

影唔到支煙

影唔到既話，咁不如話佢兩條麻甩佬後樓梯玩菊花啦
咁樣應該上硬蘋果新聞

機場保安人員後樓梯做愛 應該好爆

你理得樓主姐
咁撚多事既你

無撚得救
係禁煙區食煙仲叫人放生佢？
有無諗到果個位點解要禁？
有無諗過唔食煙既人行過幾難頂？
愈嚟愈多依啲是非不分既人

影到1.5米身高咁

上面班煙鏟係咪戇鳩
喺禁煙區食都仲咁撚串
仲話自己壓力大食下煙都唔得
有吸煙區唔去你呢啲咪叫犯賤囉

周圍都係咁就可以食架喇？ 咁整個禁煙做乜鳩呀
我咪話收工撞撚到呢兩隻狗囉 仲問我有冇出過黎做野 我諗你都係盲架喇 睇唔撚到條樓梯有個no smoking

屌佢真係盲閪黎

話收工撞到 佢問番你有冇出過黎做野 笑撚死我

呢幾日放假 洗唔洗去驗下眼先？

推到班煙鏟仆街

做錯嘢仲咁串
最憎d咁既人，同大陸人有咩分別

大量煙剷上線

全部煙鏟仆街死

最憎人食煙

嘩...琴日去會展個機場博覽會
見到呢間野啲人講到升職前景好好
乜野一條柴做2年就兩條柴
做得好就好快上到去
又話機場保安係半個紀律部隊
咁睇個款入到去做都係成世兩柴嫁咋喎

自己都好憎人食煙
但我唔會搞尻人囉

得張相
好難告得入

衰咗仲咁撚串

得張相有乜用，你點證明相中人真係食緊佢手持緊既煙先？
你唔俾相中人正在後樓梯巡邏，見到地下有垃圾順便執執佢？
個煙槍形狀咁圓潤容乜易冼親人，個保安主任盡忠職守，執走d 容易構成即時危險既垃圾先唔得咩？

利申：唔食煙，對事唔對人

依家人地串串共wo

煙剷比人公審都唔扺可憐啦

推到AA回應

唔好為駁而駁啦
佢枝電子煙係開著左
手持點著左嘅香煙，電子煙都違法

呢間嘢啲撚樣
以為自己係紀律部隊

影得好

好似唔岩

原來你真係低b仔一名

垃圾蘋果冇撚用架

撐樓主！煙剷遲早都死, 可唔可以唔好累人累物

見正評多過負評咁多

就知連登仔係好撚憎吸煙狗

連登！連登！

好波 兩隻都狗樣

警犬都垃圾啦，何況呢Ｄ連警犬都考唔到嘅垃圾

班廢物仲當自己係紀律部隊真係笑鳩死人

拉鳩晒呢D垃圾煙剷就岩

依家連登仔愈黎愈低能

班煙鏟逼人食二手煙
咁都叫人不犯我

番工食煙都搞鳩人
關你撚事咩

返工食煙唔係問題呀 去錯地方咋嘛

我做特首一定捉晒班煙鏟去打靶

連登仔都想就係有錢人死哂 女人死哂 食煙飲酒既死哂 有紋身既死哂 黑社會死哂 剩底一班失敗者係度就最好 之後邊個想向上流就要死咁樣

死毒能

食煙飲酒=向上流？

係咪啲以為食煙=成熟社交嘅小學雞

垃圾保安狗

推到兩條死煙鏟仆街

唔係 你理解力有問題？

咁我講聲唔好意思

你個結論話連登仔想向上流既人都死晒

但前面堆criteria包括食煙 飲酒 紋身 黑社會

呢位ching心水清

我表達得唔好 我錯了
我應該話 之後剩底既 連想上流既人都要死埋一份

又係你講既 人不犯我 我不犯人 其他人亂過馬路 影響唔到我 點解我要捉？第二 如果我想既話 其實係絕對無問題 亂過馬路係犯法 捉你有咩錯？你話 成熟少少既人唔會因為自己既自由去投訴 但係成熟少少既人亦都唔會因為自己既慾望而去犯法 同埋影響到人 要抒壓既 搵其他方法 真係要食煙既 去一個俾食煙既地方 就係咁簡單 你有咩怨言既話 去投訴法律

濕鳩思維 香港退步咪因為咁

又多個戇鳩 依家樓主唔係因為佢地食煙而擺上連登公審 而係佢地明知後樓梯寫明No smoking都食呀

23位嗰廁所

有冇下文

剃人頭者

好波！

份工已經西，返/放工重要比你呢d自私精放毒！我屌你老母！

番工喺禁煙地方食煙仲要串柒柒都可以話樓主搞鳩人
仲要唔係搞你，關你撚事咩

呃鳩你入去做
Google下都知呢間狗也不屌既公司啦

係機場做過都知班保安幾咁西，班人只係一班制服整齊d屋邨保安

由其班中坑垃圾係現實社會冇錢冇地位，返工有二，三條柴係膊以為自己上左神台，對住d細既目中無人態度惡劣

見到d主任即係sir前sir後，一副擦鞋狗樣出曬黎

之前喺院校壞lift
行咗去後樓梯
哇屌一推開第二度防煙門
就見到白霧霧
吸唔到氧氣咁濟
我仲要行三層樓梯
差啲暈低都無人知
好心唔好咁仆街喺後樓梯食煙啦
又唔係唔知唔通風
啲煙十世都唔散
明明行多幾步出室外吸就得

其實有啲鬧樓主嘅人係咪錯咗focus?
依家重點係後樓梯唔食得煙
同埋係有提供其他地方食
係咪煙癮大到行多幾步去第到食都唔得

不過張相佢地冇食緊煙，左邊果個最多係拎住枝電子煙咋喎，你要告都告唔入，第二係大家都係機場返工隨時有日衰返係佢地手上

笑撚死

做得好，推上報

lm

推到2個死煙鏟生肺癌陽萎死

推到兩件仆街死

煙彈未完稅
係禁區行出非禁區就係走私

好

good job

有無下文

Send咗俾AA未？

影唔到佢地食緊會唔會證據不足告唔入

唔怕喎，有樣有揸住煙，咪等睇佢地點拆囉
AA最怕人投訴
樓主肯咬住唔放嘅話avseco點都要搵依兩條友刨下薯仔文

怕佢地死好命 拎住支iqos話無開 又無拎住點著左既煙

唔係冇下文吓話

拍片好啲

有 d 位好撚好做，5, 6 條友企一個位鳩 fing fing 講下一陣食咩，尋日去咗邊度玩，行過聽到都覺得爽

報俾機管局聽啦

冇下文就完事啦好嘛

機管局做野未

本來入黎想屌鳩你人地食煙唔洗搞到人工都無既
二條友咁串抵告

理得樓主多事定食飽飯無屎痾, 總之有得睇人仆街就最開心, 支持樓主

睇人仆街最開心
食住花生最抵讚

有冇下文？